有冇巴絲既生活越嚟越灰

出黎做左野幾年 搵既錢又唔多
高不成 低不就
屋企人關係又唔係好親
已經好耐都冇咩點同佢地傾過計
自己心入邊嘅野完全唔想同佢地分享

朋友又唔多 自己最fd最fd嗰啲朋友
大家出嚟社會做嘢之後 見面越嚟越少
大家生活嘅習慣大家嘅興趣 都越變越大
關係都越嚟越生疏

有時覺得自己咩都冇
好想周圍去尋找返生存既意義

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人